求治床蛩方法！

最近屋企岀現床蛩，跪求消滅大法！
上網睇左d資料，想睇下有無人試過任何消滅方法，以至滅蛩公司可以推介

一物治一物 糯米治木蝨

DE粉

上網都見到人講 但係咪圍床倒de粉就ok? 佢哋繁殖得好快

煙霧彈

你試過work? 如果用過work可唔可以分享多少少

因為上網見到人話一用炸彈 d床蛩會通屋走

滅蛩彈

要關門關窗焗佢幾粒鐘 人唔可以留室內要出街
記得通知隔離鄰舍同管理處 唔係有人報火燭消防爆你門

想問下係邊買？重點會唔會搞到佢通屋走漫延？ 真心好驚 ，已經掉左個源頭——公仔

過來人話你知滅蝨彈無用
會唔會通屋走咁誇我唔知
但嗰陣我打孖用都無效果

咁要點解決 麻煩分享下

de粉加用高温徹底清潔床上每一個角落

沿住張床落粉？發現左幾日 開始周圍走

De粉 高溫清潔 抽濕
最乾手淨腳係換左張床佢
記住清潔同換粉每兩三日就要做一次

認真： 搬屋

落曬粉 希望快d解決到 應該會換床
有心理陰影

教人落粉d人都幾無良， d粉吹起自己索曬，重慘過有虱

全屋大裝修

利申：過來人

換床，床褥出去車個大袋封起佢，因為床蛩好鐘意走去D邊位。買治蛩粉周圍放。我都玩咗幾個月

琴日放左DE粉 今日起身仲有 換床我都驚搞到佢周圍走⋯⋯有無咩要注意返

用蒸氣機 所有野都蒸幾次
D衫褲蒸完入膠袋 綁到實一實
唔好比佢地走入去d衫先
換床褥 其他傢私用同樣方法
拆完再蒸 蒸完入袋
全屋蒸 蒸完又放粉
你夠勤力 一個禮拜一次
應該ok
而家冬天未黎料 夏天就好大獲

我床褥未見到有
但床頭就有⋯⋯想問幾耐落一次粉？個賣家話2星期一次 但我驚唔夠效

如果未發現到床蛩既位置都要放？

煙彈無用 毒死曬鹽蛇
DE粉 加埋日日清潔
我屋企班懶西郁都唔郁剩係識叫
我執屋清潔到仆街
記得有野咬就換床單
有排咬 絲打